勇武入黎話比我聽你地想做乜

發夢去咗黃大仙
第一發催淚彈嘅時候我幫緊封黨鐵出入口
之後前線慢慢退到龍翔道
當時rb都set好哂
國殤個主題
撒契錢 叫口號 破壞黨鐵 噴標語都完成
點解唔去下一個地方繼續賀佢老母？
打狗我明個個都想打狗
但係事實係一堆新手勇武根本冇心理準備
最後又係有心理準備嘅比人落單捉走

無錯勇武打狗救人根本無做錯
但係大量嘅新手勇武只會令你地有錯誤判斷你比狗圍然後冇人救你
咁不如一早就睇下前線身邊有幾多係見過出過
冇見過至少都睇下佢地係一個人黎定一個小組黎
身邊都係散沙一個個就無謂冒險
燒完rb咪開始拉大隊去下一站繼續噴
事後同D新手勇武keep contact
一齊出多幾次咪可以進化做勇武
之後打狗先至真正有成效

咁講都係希望唔會再有新手勇武累事
等勇武知道嗰日係唔夠人就直接放棄同班狗對峙
爭取時間比後排做完野咪一齊走
減少勇武比狗咬嘅問題

P牌冇得推

勇武睇下啦

發夢的事要同信得過既人傾

比意見勇武姐
唔想再見到有小朋友比狗咬